樓下個收銀今日同我講野

收銀: 我:

收銀: 又買朱古力奶，你當水飲架？

我: 下。。。喔。。唔係。。

之後我就走左。。

其實個女仔都幾好笑容

加上平時冇女仔對我笑

搞到我有啲小鹿亂撞

佢睇落似暑期工，20歲左右

係

你明唔明

唔明

我諗我有2年冇同過後生女講野

好耐冇試過同女仔對望

有冇人明？

你打完同 又唔用係咩事

你地明唔明

發覺自己毒到同女仔對望都會心跳加速

仲要對住我笑

唔係恥笑個隻

不過我太矮

我得165 佢同我平頭

唔好再ff啦

收$50一粒鐘真係好女仔

人地做ptgf $2000一粒鐘

毒到不得了
這些機會不會是你的

吊，我知

但我想ff下

我認我毒

下次買多盒請佢飲

講下笑 我邊敢

咪FF啦